聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔想返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又要返工 又要返學

咁早呀象仔

早唔早都改變唔到事實

聽日多日long weekend

啊啊啊啊啊啊～～～～～

今日都要返工

番緊工

將來會有回報

不要再說了

準備出門睇醫生
早小小

象仔

人工太低唔想再做

唔好呀！！！！！！！！！！！！！！！！

恭喜

你個名

痴撚線公司

請振作

唔番工邊有錢無錢邊有得上網睇象仔開post呀

辛唔辛苦先
試下搵第份

真係好憎番工，對住個痴撚線嘅老細

象仔

轉左會之後我改左名

而家都翻緊啊

點解星期六日永遠眨下眼就過左

唔駛返

夠啦！唔好講啦！啊啊啊啊啊啊啊！！！！！

唔係人做...
仲要人工低過上一份...唔係搵唔到都唔會做

做緊廢青 不過就黎要做野

象仔

象仔
雖然part time 我都唔想番
要帶埋娘親返工

咁早就提我

圖書館有電腦

會唔會早左少少

終於開左

好早

返左一個禮拜新工
好想放假呀！！！！！！！！！

聽日又要返工 要麻醉下自己

又要番工啦屌

屌你咩咁早開post

有錢多好

你是

請唔好咁對自己

返工的錯

好撚不安呀！！！！！！！！！！！！

唔洗咁早開po ge

象仔好唔好拎埋雙糧就走人

每次見親象仔呢個po
我都好唔開心
因為啫係表示一個周末嘅完結

有冇錢淨呀
炒左腦細休返排再慢慢搵ok?

好好享受呢段日子

點解時間過得咁快

屌

用電話開可以早啲

屌返佢啦，人工唔包老母嫁
pt更加唔洗驚

請做好心理準備

差唔多返工啦

between象仔我黎緊會放2星期AL
好期待

工作如何呀

做咩咁早打醒我個夢

屌你老母

想死呀

屌！！！！！！！！！！！！！！！

ok

絕對支持象仔

因為放假

岩岩轉左新公司

我下星期日都要

正呀
去邊玩呀

夢醒時份

垃圾人生

返緊

無咩特別

今日都要返

點環境

好在聽日後日返屯門分倉執貨，唔返觀塘總公司，車費平又近左，
星期三請假

屌你老母做乜提我

頂住

咁多手足都要返

台灣&泰國

請假去邊玩

獨不安不如眾不安

唔撚想考試呀

已經兩星期冇放過假

我都想去泰國
玩得開心啲

加油

象仔~~~~~ 唔想返工呀

屌你象仔 咁早開post

唔想返工 返工返到身體愈來愈差
利申兩十歲頭

泰國真係好抵玩唔洗好多錢
象仔你咁辛苦少少錢獎下自己啦

休息下啦

i know

唔好提醒我啦

這些機會
要手頭再鬆啲先

唔早了依家都四點
好快就要返工

返工日日坐，無野做

唔撚洗咁早呀象仔

飲奶呀仔

我個身體都打柴了
全身都有問題
巴打試下轉工啦

聽日第一日返工 好驚

絕世好工

象仔呀媽粒lin

今晚早啲訓

提早準備

日日鳩Hea到收工
無年尾雙糧無花紅得9日年假

放假

象仔都過左黎呢度呻

洗唔洗咁早提啊

已經足夠

ios jj

下次遲啲

返住part time睇象仔個post
放10點呀！

好慘

返咩pt

請假去覆診咋，不過唔駛早起身

我唔想知

早左小小

啲野又唔難做
不過忙起上黎真係好多野做
同埋住得遠日日要好早起身

想走

廢青連工都無得翻

SOSAD
幾錢人工先 如果高都仲可以接受

聽日唔駛返

我都想

我都想唔做...之前做左太耐廢青比人屌到仆街...
唔敢同佢哋講又辭左職

曾經無做野幾耐？
邊搵邊做，騎牛搵馬囉

成三年...去左旅行同屋企人有事搞到而家唔敢再搵工...比人問到口啞啞
而家日日jobsdb

咁早開post呀象仔

象佬

諗起聽日又要對個死肥婆上司五日
咩心情都無哂

象仔，放完九日長假終於要返工

屌你象仔 天都未黑呀

抖下都好既

來回車時都好甘喎

再搵過啦巴打

廢青多好

等你養定點先

放鬆啲慢慢黎啦

辭左工無野做⋯

香港精英：「唔想返未辭職囉」

女上司+肥婆=

收拾好心情未

準備黑了

星期日都返緊工 不過聽日放假

休返排先

起身番工呀呀呀呀呀呀。

那有錢

不想面對

都叫有得放

一訓醒已經係4點
賴床賴到5點幾
又一日

唔好撚提我呀

part time day

不要再說了.jpg
7點半出門口
返到公司已經8點10

5想返工

Pt
我重叫老闆俾多d日子我返 真係好低賤
但太窮 個人好大壓力好唔開心

啱啱自放工

啱啱先放工

唉 想死

象仔 我唔想……唔想…唔想………唔…想返工呀！！！！！！！！！

唔使咁早提我呀 象仔

不了

想死

不安

又開始

岩岩先放工ja

希望係咁啦

好想死

收聲呀

又要返工

象仔我今日都返完pt

放兩星期假

聽日出糧喇

唔算得我養...屋企人都有返工...
之前我有搵pt time 做...屋企啲洗費我有幫搞到而家唔敢亂買鞋同買衫

我今朝先放工聽日又要返工啦

去左日本旅行
星期六先返
各位聽日準時返工

又要返工喇屌你老母

woohoo 聽日又要返工了

我聽日放假

返多三日工先有假放

象仔巴打你好，好撚不安

象仔都話埋來 冇啦

番多幾日工 想番都冇得番

老細摺左檔野

象仔開post
入黎留個名

象仔個個奴隸獸

勞工鬼又上身

屌你 儲緊錢去日本
早排連踩20日先放假

象仔我已經發左3日燒

星期日個心情已經差

睇埋象仔個post直情跌到去負分

聽日返新工 有d 緊張

巴打
第一次呢邊見你

你未死？

聽日又要返工,好辛苦好想轉工

我都好似就快發燒
想射波

屌你老母我長週呀呀呀呀

下星期長週 慘

象仔過左黎
終於見翻你
你係咪可以後都係度開post啦？
精神領袖去邊我地就去邊

今個星期短週 但好似要番去幫手

好開心聽日要返工

留名

又要返工喇

準備黎緊都要返9收11

半工讀好辛苦，岩岩做做下project 頭暈暈 留鼻血，聽朝仲要返工，好想人生重來，好想死

又返工啦
Fg做左3個月仲係未慣
仲係以學生心態返工

象仔而家差唔多冬天做地盤唔會舒服啲咩

魚骨
心安所處是吾家

做project做到爆鼻血

叫做好小小
但都係辛苦工

巴打睇下醫生好喎

重洗訓既

地盤點都唔會舒服工啦

搵到就轉啦

象仔都過左黎lihkg

之前追開你post但係冇留過言

判官兄
應該都會係到落腳

象象記得小弟好感動
有你係度做精神領袖，心都安落哂

歡迎加入

時間過得好快，2日咁就冇咗

又要對住腦細了

咁誇張
咪又係港奴一個

應該唔會有慣既一日

垃圾工

你有一種與別不同的感覺

都唔算太遠
但來回都冇左個令鐘

又要番工俾人勞役

絕對明白
明明好討厭返工但冇錢反而要r多啲工開
我讀緊書同岩岩冇讀果陣都試過
直頭係返到個人痴線
身體又唔係幾負荷得黎，一路返工一路自言自語諗好多野

準備又返工

就sem break

撐住

again

由學生追你個post覺得好好笑到畢業出嚟做嘢笑唔出

象仔訓教啦

聽日返工呀

希望巴打可以做到盡量為自己而活
人生會開心好多

玩得開心啲

去下旅行玩下先再慢慢搵

我都訓了

好多人都係咁講

多謝提醒

今日返完狗也不屌嘅炒散

與你同在

FG 岩岩開始做野 唔願早起 所以都唔想返工

返工都仲係TRAINING居多 所以同巴打們比根本甚麼都不是

聽日又要返工呀!!!!!!!!!!! 唔撚想返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

1日

讀大學果陣就開始追你POST

日日都返工。唉！

訓教了 各位都早啲休息

早抖象仔

點解上星期遞左信今晚個感覺都係咁沈重嫁

聽日又要返沙中線盤

Dayoff wor sor

遞左信就理西佢啦

返埋聽日放假啦

Mtr jj?

Hea做

隔離post 見到象仔

依家先返緊屋企，聽日唔想返工

放完大假特別唔撚想返工

放唔放假都唔想

聽日就要面對現實啦

啊啊啊啊啊啊啊

象仔 我唔想星期一 就考試又要交紙 點算好

象仔巴打
上星期一返到今日無放過假，聽日開始又要返足一個禮拜

點解咁快放完假呀呀呀呀呀！

番緊通宵 我行先大家一步啦

好撚高質個po

屌你 唔想返工啊！

唔係8點10分呀
係8點搭10
日日迫3個鐘咁滯

象仔 點解人要返工呀

點解要返工 人生已完

好想隊冧曬班死仆街撚屌陷家剷屋邨妹呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

早晨象仔

要出門口啦

出左門口

飲完酒3點落床典到天光都訓唔著

係咪真象仔黎架

好肚痛 好唔舒服呀

起身啦

咁岩呀

屌出黎

每日返到去都勁多野做，同部門有d人就日日吹水等放工

腰痛都要返工

屌咁快星期一

逼緊地鐵 好眼訓

好眼訓